{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 호텔 퍼스트클래스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 連泊予約時に追加費用が発生し、最終決済は現場で行われます。 チェックイン後の利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室可能ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセル時の払い戻しはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約時に追加費用が発生し、最終決済は現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後の利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "チェックイン後の利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 362
    }
}